［人生意義］覺唔覺番工後無咩野值得開心

亦無咩野值得唔開心

全國兩會將修改憲法宣告設國家監察委員會，與全國人大常委、國務院、全國政協、最高人民法院、最高人民檢察院並肩，成第六大權力機構。國監委將可持槍執法，較原中紀委權力更大，吞併反貪局及檢察院反貪瀆偵察部門。各省市縣的國監委亦將相繼成立，監察除軍隊以外所有黨政公職及非公職人員。